［大局已定]彭斯：無能力阻拜登上任

【美國大選】彭斯據報拒助特朗普 稱自己無能力阻拜登上任

美國大選結果塵埃落定，美國副總統彭斯將在當地時間周三，帶領美國國會舉行聯席會議，確認最終美國總統人選，總統特朗普曾稱希望彭斯「為我們做些事」。不過，美媒報道指，彭斯已向特朗普表示，自己在推翻美國大選結果一事上無能為力。

彭斯周三會在眾議院及參議院的聯席會議上，會帶領國會確認各個州份的選舉人票，確認美國大選結果。

THE END OF USA

佢岩岩先喺Rally 話撐trump相信佢會連任喎

邊個美媒先?

Fake news

邊間美媒先？又黎XiNN

Yes

唔駛理

Pence told Trump he doesn't have power to overturn election

據報

佢哋日日放fake news自炒

之後話人哋先係炒車再人形蜈蚣笑人

经济日报

咁都fake new
你地喜歡啦
唔岩聽咪fake new

美媒裝左偷聽器係彭斯到??

完了吧 如無意外

美媒指就講到佢親口講咁

cnn?
等pence 係Twitter 出黎講先啦
Btw 悲觀

【美國大選】彭斯據報拒助特朗普 稱自己無能力阻拜登上任 經濟日報

依D 據報 真係好ON9

XiNN放過好多次流料啦

想知班 廢登力 點睇國防部唔同你件敗登交接？

各位廢登力 點睇你哋個ruby freeman轉左做污點證人？

其實班 廢登力 咁緊張仲乜？ 最多2星期咪知結果

You are fake news

美國《紐約時報》報道指，彭斯周二與特朗普共晉午餐時已告知特朗普，他無權挑戰2020年大選的結果，難在聯席會議上阻止國會確認選舉人票。

又係nyt
之前同xinn一齊亂黎
之前報傳Trump個老婆離棄Trump 《呢d新聞都出得街

用普通話講一次

憲法責任 正常都要比人上啦
成人想人內戰做咩

Blocked

之前就黎講到trump老婆比綠帽比Trump戴

國防部仲未交接

條5毛出段fake news 死都話應成聖誕後

XiNN

官方聲明不能作準

嘥咗個會員 no 1886
Block

侵侵夠日日話big win、有大量舞弊證據啦
邊鑊真？

之後就好似啲 反烏托邦電影嘅世界 慘過中世紀嘅 Dark Age

人類會分成高低等級 大量窮人無權無勢嘅人 將會淪落為棄民 即係大陸嘅低端人口 美國嘅失業工人 red neck hillbilly 無資產無技能嘅人

中共同嚟緊嘅美國統治階級 deep state big tech 應該好早配合咗 Great Reset 呢單大茶飯

呢次人類自篇自導嘅 Dark Period 睇嚟好似真係無邊無際 睇唔到希望 睇唔到出路 只有等佢自己內部出問題崩潰 日子會好漫長 越清醒越痛苦

攬炒巴：推twitter!推twitter!推twitter!

巴打幫手pin得唔得唔該哂你

Source 又冇，link 又冇，信都on撚9

算啦班人冇得救架啦
到侵侵死果日都仲ff緊佢會番生做總統

講大話係trump任期好奇咩.
鳩up燃下trump粉有咩問題?

拉

美媒報道指

講緊一直以黎既資本主義都係咁
人地有社福保障網包底咁解

明明之前大紀元同袁爸爸唔係咁講架Wor
係咪老作渣

你地袁bra比班支那仔痴左上去之後已經大不如前
變左同燒山一樣既鳩UP台

又XiNN
D傳媒公信力都無曬

fake news 唔駛負責任，完美不明國化

中文真好

fake news話有就有啦

btw melania 離婚未?

邊個報都好
根本Trump就無能力阻止Biden上場

你地幾隻共狗ac又可以入list

又係消息人士

據報
據報
據報
據報
據報
據報
據報
據報
據報
據報
據報
據報

拉

pin this or u are fake news

夠膽pin依個？

睇唔撚清楚喎，po多次啦屌

已封鎖會員 1886完全封鎖

講真 侵做總統咁又點
到時美國仲亂, 仲得閒理香港?

入囉有春用咩 日日叫黑警死全家叫足兩年
有邊個死左呀

已封鎖會員 1886

明明自己有power, 唔敢用，學香港人， 外判責任，要人幫，輸啦

下次講埋係經濟日報

不過，美媒報導指

姐係侵老婆單野炒左一鑊車唔夠，依家又想搏懵？

咁佢又講得冇錯 佢自己做得d乜

愛侵力：fake news deep state fc左未？ 我侵唔會輸，我侵有最後殺手鐧未出（由大選完講到而家）

CNN就咪撚貼啦

Source 都唔敢post 就知咩事啦

啲含侵力會同你講係真架
佢地都未見過啲證據 只要信 不要問！

袁爸爸

爸你老母咩

XiNN

拉

又據報

侵侵唔會死架

CNN fake news

The end of the world

蕭生唔係咁諗

樓主pin 啦, 雖然未fc

屌XiNN咪即係大公報
收皮啦

可唔可以動用軍隊驅逐joe哥出國

The end of cctoy’s fantasy

Pennsylvania d票仲多過舍格選民205k仲唔係證據

據報
消息人士指
有消息指出

據報乜春都冇都熱門
拉！

Cctv1新聞報道

cctoy到呢一刻都仲打緊飛機

侵又贏

收咗共產黨錢

又係左媒
不嬲關注度落喺邊個身上佢哋就會動身去搞臭邊個﹐編d謠言以求打擊Trump陣營嘅士氣﹐都唔知一日前Pence 啱啱有露面講過會fight in congress。

左媒見縫插針功力真係可以媲美共產黨

唔識英文學人做國際新聞

樓主呢

笑死

人地又唔係人治, 單據一個人緊係無能力
講證據架嘛 咪一陣睇證據

彭斯會唔會反侵爺骨牙

意思完全唔同

好能京牙

cnn

又作文？

係真嘅話tvb仲唔即刻播特別節目咩

果然又係XiNN

.

據報
保持兩秒距離

佢係無權，除非有議員出黎做野

雖然我都覺得佢冇能力,但左媒就算數啦

上面班友係咪會話Trump先係9up?

袁弓夷可能已經比Trump更加接近美國權力核心

- 分享自 LIHKG 討論

難分真與假

三個支那電商都唔洗退市

CNN

消息人士指CNN快執

又貼經濟日報

五毛閪出fake new 放負，又block 一件

佢係無權反對認證呀，但佢有權主持其他議員提出既反對議案

以後贏返咪得

點解侵上就會有內戰

人地pence早兩日先出左份statement話支持trump，真係唔知邊撚個fake news啦笑死人咩

Source?

pence 都係 deep state